買psv定switch??

順便 Switch有咩驚好推薦
Psv
Switch

Switch

玩咩類型game 多

劇情呀rpg類

你同啲蝻點

ps打手

咁買日版 psv

動漫節買左ps4
乜都有得玩
身邊幾個fd跟風買左sw
黎黎去去玩果一隻大作加d on9 game

冇人

有ps4但想要部手提機玩

Psv上網搵唔到啲咩驚吸引 有冇推薦

夜迴

仲有冇多啲 希望買左慢慢玩 唔該巴

咁多買 switch

Swich啦

啲打手真係on99
人定問psv定switch都可以答ps4
仲要樓主己經有
柒到呢

switch 啦

無game想玩買黎做乜
Switch都無乜劇情rpg

買psv看門口

如果樓主有PS4就買Switch啦

買psv 有ps4更加可以用埋psv個remote

基本上淨係玩劇情同rpg 戰爭呢啲類型